要求admin ban 會員Rion

佢係咁係啲post 到冇意義洗板

有圖有真相

你投過另一次胎做番d高級少少嘅人種先講野啦

咁撚多人覆你個post
係咪要全部ban撚曬佢？
你唔出post靜靜地咪無人屌囉
明知南亞狗犯眾憎仲要成日開post博屌

成個連登都反蝻架啦
逐個會員都開post要求ban柒佢阿笨
On99

係人地地頭仲要求多多
死返你鄉下慢慢開po曬命啦傻閪

樓主我撐你，決不容許香港倒退返去類美國種族隔離時期

👌蝻衛兵💂‍♀️
開post同連仔講

你地係想香港得返香港人
你睇下黃巢呢個魔頭，比佢反到無晒南亞人之後就會開始清洗其他佢眼中差劣既種族，之後分分鐘連無咁好既自己香港人佢都唔准留低，點樣撐你地呀

Ust蝻亞仔收皮啦
縮返入你老母個閪度啦

佢係我老死👌
岩岩先通完電話📞

南亞仔咁快潛水，唔撚撐你了

佢自己都無勇氣面對人群，仲點樣撐
張超雄都唔會去晒個個難民營啦

笑4
等佢仲正皮埋你打曬飛機咁